點睇曼城用2場波時間由8分追到變3分

對維拉隨時10:0
利物浦又準備輸俾熱狗

..

樓上係狗

樓上係肉酸狗

沙高係狗

#2同#4係肉酸狗

屌

爵士

使唔使咁早燈定

唔燈都贏啦 利物蒲咁撚屈 好似唔識輸咁

上季對熱狗3場全勝
點樣又輸

熱狗都打唔贏就抵死啦

如果1哥連12弟都贏唔到嘅話
真係會好肉酸

代答︰
如果曼城係勁既
負責追果個就唔係佢地啦

是

真 連護級隊都打得咁辛苦